\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{amssymb,amsmath,amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\title{NAVIGATORE}
\author{Massimiliano Poggi, Daniele Guarnieri, Giosuè Marinò}

\maketitle
\tableofcontents


%			CAPITOLO 1: Introduzione 
\input{capitoli/cap1}

%			CAPITOLO 2: Conoscenza Statica
\input{capitoli/cap2}

%			CAPITOLO 3: Conoscenza Dinamica
\input{capitoli/cap3}

%			CAPITOLO 4: Ciclo decidi pianifica esegui
\input{capitoli/cap4}

%			CAPITOLO 5: Esempio di esecuzione
\input{capitoli/cap5}

% 
\end{document}


 
